今晚入地鐵毆打市民 同721根本無分別

要求成立新文宣方向 對比圖

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

下面張圖見唔到狗 有無狗圍毆既圖

呢張好啲

OK 開波TWITTER

english version is better

already saw this in twitter, need more pictures in english version

你用住小畫家先啦！

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

因為係同一班人黎